解釋清軍八旗制度; 令貴妃出身包衣奴才, 但何謂包衣?【延蕭攻略之二】

令妃對小燕子同紫薇班後生好好